美國連某D奶共傳媒都可制裁的話其實我地交左TBB個名單比佢地未?

成個機制KO埋佢啦

聽日 930 全港三罷

袁志偉一個就夠

呢D係TBB高層/老細默許吧
甚至係佢地要求